迪基亞不太願意和曼聯續約

根據《每日電訊報》記者James Ducker報道，迪基亞不太願意再和曼聯續約。

曼聯正在激活迪基亞合約上的優先延期一年選項，這樣他的合約就會在下賽季末到期。但雙方關於續約的談判目前陷入了停滯，現在曼聯面臨著越來越大的威脅——可能他們會在2020年失去屆時成為自由球員的迪基亞，或者被迫在那之前就將迪基亞出售。

曼聯現在還有時間來勸說迪基亞長期留隊。但迪基亞下個月就將滿28歲，他希望能為頂級的國內榮譽和歐戰榮譽去奮鬥，但曼聯目前的掙扎情況也引起了迪基亞的疑慮，他懷疑他們是否能在這兩條戰線上發起挑戰。

目前，主帥摩連奴的未來也是游移不定，因此迪基亞不想在球會充滿不確定性的這段時間決定他的未來。

上週五，曼聯方面的官員和迪基亞的經紀人門迪斯在倫敦見了面，但他們沒能就續約達成一致。

去得邊。

皇疤拜唔洗龍門

都係得返留隊同psg揀

星散

佢走應該去 巴黎 祖記 是但一隊啦

嗰陣去左皇馬
曼聯會唔會降級😂

去皇馬

唔會 成隊曼聯最重要係費蘭尼

N子真係好撚識波

唔緊要啦 迪基亞咁廢

Go PSG La

迪基亞係曼聯工作壓力太大 忙到想辭職

拜仁囉，舉手王都老

去埋皇就

三號龍

259 唔識飲水思源 球隊低潮就話走

今年個態 差左

係唔係無心戀戰

今季按章工作

曼聯後防幫佢加班

收嗲啦

迪基亞過嚟皇馬只係時間問題
頭盔都唔使戴

明明世盃出局先話對西班牙球迷同皇馬死心
一心一意留曼聯
有冇咁快轉軚

屌你老母
近排條撚樣hea踢想逼走daddy仲未同佢計
8場14球
上場一開波就輸2球, 好彩山神幫手反杯咋

世界盃最差門將

馬達

Welcome to Arsenal !!!

他希望能為頂級的國內榮譽和歐戰榮譽去奮鬥

ccc尼同佩連
應該都係巴黎

可能好似費蘭尼咁 到最後一秒先續約

宜家既佢
去得邊

中超 中超實會出價買佢

英媒d風有邊次係準

中超龍門必須係中國公民

oh 正式宣佈永續迪基亞

中國輝事件搞到咁大都仲講中超買龍門

皇馬囉，佢地都唔係未試過唔使龍門都照買龍啦

迪迪仔果日打扭卡又救爹地一命
幾球痴線神救,,

應該得巴黎有位收佢 或者祖記

1隊依家已經有4個籠

去巴咪得

真 好撚戇鳩
前面無人係咁借出去
有龍又係咁買

蛆

佢已經錯過幾個歐聯

v92搞到佢冇左四個歐聯

今季廢到仆街喎，好多失波係全完冇反應，唔好次次賴後防

拿華斯
古圖
DDG

向足總申請打兩個龍,比佢地輪換下

快手換走Ccc啦

一於去皇馬啦 同古圖斯爭位